8月5日罷工(極重要)

聽日一定唔可以消費!!!
唔可以令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
下載 撲水app
聽日零消費!!!!!!
#手動傳

自推十次。 罷工

我就一定幫手推既

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

0消費！！

撲水app?

可以搵下邊到有水機

推

帶水啦 水機

幫手推，罷工！

大大力推